【國安漏洞】楊潤雄等大量高官子女走佬到西方 向中國愛國教育說 FUCK OFF！！

壹週全文

由上台至今，今年58歲的楊潤雄不時被質疑無教育背景，2012年，梁振英上任特首後，他連跨四級，升任教育局副局長，成為當時政府首位政務官出身的副局長。不過在教育局工作多年，他就「言行不一」，一邊繼續將香港教育「複雜化」，禍害香港學生，一邊就身體力行表現對香港教育制度的不信任，將子女托付於外國教育逃難。

別再讓高官子女繼續跑到西方當奴隸
必順立法強制高官子女接受愛國教育
堵塞這個重大危害國家安全漏洞

跟隨習大大嘅步伐，係政治正確

支那賤種係咁

我哋攻擊香港高官呢方便嘅時候
就唔好提雜種

林鄭：要打壓忘記咗祖宗、唔知道自己係中國人嘅人

梁振英：絕不送孩子去外國 這是一個錯誤的造法

推

求下你地...唔好移民...再咁落去...香港玩完啦

[二等公民][利用港人]葉劉女兒:我覺得美國生活較適合我

翻查資料顯示，多名問責官員和行會非官守成員都持有外國物業，他們的配偶或子女甚至擁有外國國籍，包括特首林鄭月娥的家人，而教育局局長楊潤雄的子女亦於外國接受教育。
雖然在問責班子中沒有人擁有美國物業，但他們都分別在英國、加拿大及澳洲等地持有物業。食物及衞生局局長陳肇始、公務員事務局局長聶德權和商務及經濟發展局局長邱騰華都擁有英國物業；民政事務局局長徐英偉和環境局局長黃錦星的妻子則持有加拿大物業；財經事務及庫務局局長許正宇的妻子則在澳洲置業，不過這三個國家暫時未有制裁香港官員的政策。

楊潤雄送兩子女澳洲留學
行政會議成員方面，陳智思和史美倫都分別持有一個美國物業，其餘成員大多沒有申報持有海外物業。在國籍方面，根據資料，林鄭月娥的丈夫及兩名兒子、財政司司長陳茂波的妻子及兩名子女、保安局局長李家超的妻子及兩名兒子皆持英籍。至於律政司司長鄭若驊的丈夫潘樂陶則持加籍。另外，楊潤雄的兩名子女正於澳洲留學。

去澳洲留學 向英女皇效忠 犯國安法

冇人個肯做中国人...
但以愛国者身份教你，鬧你，指導你

港共高官子女：

『家屬擁外籍』高官一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍/英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女留學澳洲)
食物及衛生局長陳肇始 (英國倫敦擁有物業)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

推！！捉佢扡返黎

國家是工作

出走為生活

點解冇個讀北京清華
犯哂國安法？

怕跟唔上,笑

小粉紅最大的悲哀就是，你本來是一隻鴨子，腦袋裡卻有著全聚德的思維。

毒販點會自己吸埋一份

劉華：哎唔知阿，我唔想知阿。

國安法去左邊

清華係比真中國人讀 依家個班係外國勢力人士

如果佢地d仔女真係夠僵開樣講支那fuck off
抵佢地有得走

我係藍
見到呢個PO好心痛 點解唔去大灣區
中國真係好差

一下反駁藍絲

Push

港英餘孽

藍絲： 黃皮膚，黑眼睛就係中國人

正想咁講
推

典解矛人反大支區讀書 是咪窩地支那教育比五上歪國

push

賣白粉嘅從來都唔會吸毒

高官仔女去西方
自己就大灣區

PISH

全部要返晒嚟

講真 依d圖咁多年嚟佢地從來都唔敢回應

其實最應該發大嚟幫佢地宣傳

依加去移民局舉報仲有無用

勾結外國勢力

中國人 移民

唔好貼連儂牆

我今日乜撚都唔做就推爆你個post

應該立法 高官子女應留國教育 有同一科點解唔喺中國讀？

屌頭先唔小心撳咗掣
不推文回覆

捉晒返嚟一個都不能少

呢種人真係賤到仆街
點解可以咁黑心
好心就快啲冚家剷啦屌

Thanks 巴打

push this

楊潤雄死全家

舉報共諜

我覺得個報道唔細緻
你話大學碩士博士都叫出國深造
但幼稚園小學中學
都唔係喺官方體系入面
根不紅 苗不正係死罪

打左呢個post星星，有機會給家中父母觀看

香港教育未來在西方

班濕鳩記者次次都唔敢問就知咩料啦

你拉緊post

唔好推 保護手足

呢班賣港賊咁愛黨愛國，點解仔女唔返支那報國呀？

口裡說不 身體卻很誠實

身有屎都 行到咁出 一定比共共 鏈住個大春袋

千金定千斤

高官子女應該去大灣區接受教育

成班漢奸走狗

有無多d?要儲齊彈藥同屋企人fight過，屋企人大中華膠成撚日講中國最好真係屌佢地老母！

Pish

應該要引佢哋講，再煲大佢

唔愛國做咩資格做高官

高官原來扮哂嘢愛國
咁我都移民嚕

「舉報藍絲小粉紅間諜活動:」當地宣誓入藉，但公然效忠其他國家屬叛國罪, 移民局照踢走。
英國間諜MI5:
英國移民局:

外國手足要舉報間諜滲透

利申我係藍
睇完呢個POST好想死

唔得 pin咁呢句

一齊cap圖同資料send email唔知有無用

英國移民局:

係咪有好多香港人跟佢地，所以成家移民去英國？

連登幾時會俾人封站??

都係彷效習總啫

五毛狗死開啦

日日話外國好危險幾差幾差
結果全家仆住去
中國 食得屎啦

藍屍

黃政棍子女有冇出來衝的？？

外國治港

仲有隻老虎狗未講

楊潤腸呢條真係賤種黎
別讓他跑了

今日食飯時間就推你

雖然都唔係第一日知ge野

成班垃圾，正仆街

真

人黎！

想做個爱國人士
想向國安處舉報
有冇電郵

香港教育好失禮你呀

Dklm

又係無五毛post

我唔使你俾番d咖哩汁我
我淨係要你lam走佢d咖哩汁

五毛自己都身在異鄉喇

如果五毛都有得去外國
你估佢地會點揀？

14億

係時候白頭人送黑頭人

賣國賊

忽得妹！！！！！

又要推
成班冚家產

漢奸

極權持份者家屬最爽 楊雄個仔

推！

整死曬香港年輕人 全部鋤到坐監
自己仔女就係西方享受民主自由

漢奸
大灣區大好機會都唔珍惜

呢D仔女番黎都係恃住權勢享福
反而留響外地等手足照顧佢地仲好

比人抽左下水

仲有
創科局局長薛永恆
都送個女去英國讀書

真正意思
梁：「『我絕不會送孩子去外國』，這是一個錯誤的做法。」
幾大都唔留係支那啦

拉哂佢地d仔女未

有真愛國
未必個個當愛國一份工

呢D漢奸要日日提先得

你叫我點同藍絲解釋

又話愛國？

不評論個別事件

駁唔到

推
不要接受西方邪惡思想

中華移民共和國

個個啲仔女都勁到痴線

我都係
d黃屍曱甴問我點解高官有外國籍仔女去外國讀書，我駁唔到

呢d 要通知歐英美加澳紐日台國安

其實真係要鬥紅

愛黨是工作，留美是生活 屌你老母

lm

黃皮白心，點解唔返大灣區接受愛国教育

漢奸走狗

我推

呢啲害未來幾代人嘅冚家剷仲仆街過啲紅官

咪就係

大大::子女外國讀書唔係咁問題！那傢伙幫人移民澳洲走哂D錢……嘛！要重視

註:消息來源，北京中南海下水道

我發現呢個post唔夠一陣就被洗走，講共黨達就兩個post長期置頂㗎喎！

真係好賤
香港人就做奴隸

別讓他們跑了

Wow

中國藉係condom 俾高官子女唾棄

鬥黃就咁叻
鬥紅又唔幫手

藍絲搵唔搵到美國政客子女中國留學入中國籍？

不要讓他們跑掉

批鬥番班支那走狗就岩

我係英國人呀hi

梁振英嗰仔同林鄭細仔扑野唔知係咩風景

簡而精

當人ON9 咩

呢個一定要推啦

原來波叔個仔係Skywalker，勾結外太空勢力

別讓官二代跑了

果時都好多人討論究竟係有心定無意

大灣區唔好咩

封晒成個香港唔俾你去 我自己去

宣誓唔效忠國家，係咪犯國安法

全部強制返黎補課啦，高官二代唔駛上國安教育？

全部港英餘孽，係英國人留返黎搞衰香港，睇柒婆就知

快啲問下佢第時小朋友去邊到升學，咪撚講外國呀

去國安處掣報有人叛國好啲

國安熱線篤佢啦，外國心

屌梗係send去國安同大陸微博

咩出國深造？大陸冇嘢佢地值得學？？係咪做反？

成班英奸美奸澳奸食碗面反碗底，大英祖國把你們養育成才，今日就投共通敵賣港，一班數典忘宗、不忠不孝不義、連狗都不如嘅畜牲！

愛國是工作

留美是生活

永遠真理

唔好誤會 佢地都愛國

不過係愛外國

港共死全家

港共貪官都係漢奸走狗賣國賊

愛英國愛美國

原來689個仔係讀生化系，國家需要你！

唔愛國 拉得

成班食屎狗

用身體投下對外國信心一票

無辦法，要繼續搵食，維護既得利益
除非好似陳方安生咁唔do囉！或曾蔭權咁被踎監囉！
其實好多高官都冇選擇過渡，寧願提早退休
因為知道若要繼續搵食，一定要向共匪跪低，好多人不屑

原來佢細佬叫習遠平
以為啲人玩膠 原來真係有呢個人

其實中國輸左

等睇魔童去外國讀書

一定要用國家強大部門把他們子女送中，藍皮黃心的反黨港奸

別讓賣國賊跑走了
快啲捉返佢地返中國接受愛國教育

外國會唔會香港咁樣隨便又拉又鎖

支持勿讓外國勢力滲透政府

nicholas 幾時返支那讀獸醫

別讓高官子女跑了

都岩既 傻既都識揀外國啦

香港 AO 最叻係「吃裡扒外」，頭號二五仔

清算班垃圾

班家屬：外國>>>>>>>>支國

D 愛國撚身體最誠實

資敵

自由既空氣點都好過中國既霧霾

胡兵原來泰國藉係咪貪多人妖

仔女外國勾結外國勢力

去左外國咪冇科興打
咁咪好撚慘

推 直到所有狗官子孫全部入曬大灣區為止

up

咁大個漏洞, 點做野架

推
冚家剷

真係好爱国呀

藍屍點睇

做個中國人
齊打科興

幾時返香港提升國際形象

回家吧
返黎做淫大

啲仔女幾時返黎宣誓效忠

成班不知所謂

點解咁唔愛國
Nicolas Yeung你返嚟啦

做緊禽獸醫，不了

我就藍既
睇完都唔知講咩好，無地自容

公道D講，佢地都知支支唔能掂得個殼先死都要留係外國姐

大家打左科興未

今日打左針了
希望佢地返黎一齊打

負評係邊個大家心照喇
DLLM

英國冇科興打，仆街仔快D回家

每日一推 提醒愛國人士切勿移民

其實佢地係咪間諜

想知疫苗計劃優先擴展去呢班人未

返嚟打科興呀

聽講今日中國係美國好威威
唔知佢地有冇留意到

中國國力增強左啦
點解唔肯返黎 死留係外國

戰狼出動

點解我D5毛同事唔入黎

國家已經制裁歐盟肯回家見證強大未

衰軟必豬

中國人唔講幹你娘講fuck off
即係叛國,可以處決
請你解釋點解你識英文

仔女都去晒外國做咩
呢班人冇資格做香港人
更加冇資格做官

應該立法 所有公務人員仔女留國教育

呢班人幾撚醒
我係藍絲俾佢地搞到心理唔平衡

厲害了 你的國

身體最誠實

唔好傻啦，中共高層要o既係敢控制港人既高官。 高官仔女越有自由，就越敢無底線咁幫中共控制港人。
愛國者治是講比唔聽話香港人聽。 愛唔愛國，甚至愛唔愛黨從來唔係一個考慮條件。 肯唔肯無底線去執行任務先係最重要。

支概股災 國家需要你地

Nicolas Yeung

據《中國國際移民報告2020》顯示，2019年中國大陸有約1073萬人移民，移民海外人數排世界第3，主要移民目的地為美國（288.92萬），日本（78.48萬）和加拿大（69.15萬）。

你地並不孤單
支國人就係得把口愛國

你地仲有冇買nike 😤

高官子女做乜走去勾結外國勢力?

繼早前針對歐洲發動制裁後，中共外交部剛宣布制裁九名英國公民及四個實體，皆因他們針對新疆散佈虛假消息，強調他們在華財產會被凍結、禁止他們及其家人進入中國領土、中國公民及機構禁止與他們做生意。

受制裁對象包括
．Tom Tugendhat（下議院外交事務專責委員會主席）
．Iain Duncan Smith（保守黨前黨魁）
．Neil O’Brien（議會中國問題研究小組成員、保守黨下議院議員）
．David Alton（上議院議員）
．Tim Loughton（跨黨派國會香港小組成員）
．Nusrat Ghani（曾要求各大品牌交代棉花供應來源的保守黨下議院議員）
．Baroness Helena Kennedy（工黨上議院議員）
．Sir Geoffrey Nice（在維吾族獨立法庭主持種族滅絕案件的英國御用大律師）
．Joanne Nicola Smith Finley（研究新疆問題學者）
．中國研究小組
．保守黨人權委員會
．維吾爾獨立法庭
．埃塞克斯園大律師事務所（今年2月就中共新疆暴行是否構成種族滅絕提供法律意見）

返黎擁抱祖國啦 講一套做一套

罷買 做唔到
放棄外國籍 唔撚制
你地點對得住我

單春人個女

拉得

制裁你個制裁
好嬲呀

漢奸治港

你繼續抵制
我分分鐘都買緊nike

間諜名單

禍必及妻兒

點解唔到北大清華

今日著住Adidas去左HM抗議 你地呢

刁明澤明步

訓左冇睇
支國足同Nike 解約未

支好似想縮啵

點呀諗清楚未
肯返黎我地全球第二大經濟體未

看不起咱们中国麼？

仆住去做假洋人

明明外國咁差
點解仆住去中國唔好咩宜家

有時真係好難明點解咁多中國人咁冇骨氣

公道D講 中國同外國比係差好多

英國生活得好撚攰

返黎大灣區未呀你地

正一死仆街躝癱

重有齊心。。。。做乜撚野

中國人就係呢一套

官二代冇接受過愛國教育

公道D講 傻既都識揀

靜啦唔通人哋係間諜又話你知

楊潤雄子遭起底恐嚇 教聯會強烈譴責

譴責你地呀
好撚嬲

feel 唔到，再嬲啲添唔該

終方強烈譴責呀

外國自由既空氣點都好過中國既

你估佢地愛邊一國

走狗楊潤雄

尼古拉斯

愛國愛英美德法加

楊潔篪被揭妻女早已移民美國，購置千萬豪宅

又又又贏

快啲過嚟接受愛國教育